<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gallery on What is LM doing?</title>
    <link>http://localhost:1313/categories/gallery/</link>
    <description>Recent content in Gallery on What is LM doing?</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-gb</language>
    <lastBuildDate>Sun, 04 Sep 2022 22:27:50 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/categories/gallery/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Late Pictures From Firenze</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/2022-08-27-late-pictures-from-firenze/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Sep 2022 22:27:50 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/2022-08-27-late-pictures-from-firenze/</guid>
      <description>So&amp;hellip;I went to Firenze and Pisa.&#xA;I have to say it, Firenze is probably the most beautiful and impressing city I have ever seen in my entire life, but it is so incredibly crowded that I found it difficult to trully enjoy. Also, it is quite expensive.&#xA;On the other hand, Pisa is such a small and charming place. Many people told me it was an underwhelming city whose only attractive is literally the piazza del Duomo, where the leaning tower and the cathedral is.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fotos malísimas de Bologna</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/2022-06-18-bad-pictures-from-bologna/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jun 2022 22:17:53 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/2022-06-18-bad-pictures-from-bologna/</guid>
      <description>Bueno, pues esta semana fui a Bologna; presenté un cartel, hacía un calorón y comí hasta que me cansé.&#xA;Se come riquísimo y bastísimo. Si me lo preguntas, se debe ir a la Osteria dell&amp;rsquo;Orsa, pedir un affitatto misto con todo lo que venga y una lasaña o tagliatelle al ragù. obvio también tienen montones de postres y de amari pal&amp;rsquo; desempance. Gracias al Andrea y al Alessandro por haberme llevado por allá.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Primer Mes en Torino Un Dia en Bardonecchia Y El Museo Egizio</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/2022-06-02-primer-mes-en-torino-un-dia-en-bardonecchia-y-el-museo-egizio/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jun 2022 21:48:18 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/2022-06-02-primer-mes-en-torino-un-dia-en-bardonecchia-y-el-museo-egizio/</guid>
      <description>Hoy hace un mes que llegué a Torino. Me gusta tanto la ciudad, me recuerda mucho a México, la siento como una combinación de Guadalajara y Guanajuato cuando paseo por ahí.&#xA;Las primeras semanas fueron bastante más trabajo que otra cosa pero también visité algunos lugares.&#xA;Fui al Monte dei Cappuccini, la iglesia en la cima está muy linda, muy pequeña también. Ese mismo día pasee un poco por el río Po.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Blackpool</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/2022-05-07-blackpool/</link>
      <pubDate>Sat, 07 May 2022 21:40:21 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/2022-05-07-blackpool/</guid>
      <description>De nuevo este es de los viajes retrasados de compartir, fue del 14 de agosto de 2021.&#xA;Blackpool es un resort town en Lancashire, se llama Blackpool porque el agua parece que está sucia. Una de las peores playas que he visitado en mi vida. Pero se anda agusto, tienen atracciones en los muelles y cosillas así. Aquí está la página de Wikipedia.&#xA;Y por aquí pueden ver algunas fotos:</description>
    </item>
    <item>
      <title>Llegando a Italia y primera semana en Torino</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/2022-05-07-llegando-a-italia-y-primera-semana-en-torino/</link>
      <pubDate>Sat, 07 May 2022 21:13:48 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/2022-05-07-llegando-a-italia-y-primera-semana-en-torino/</guid>
      <description>Pues que vine a L&amp;rsquo;Italia. Llevo una semana aquí y me recuerda a México en casi todo sentido.&#xA;Está perrón la verdad.&#xA;Y pues aquí unas fotonas.&#xA;Llegué a Bergamo, ahí la doña del módulo de turistas me quería estafar vendiéndome un autobús en como €50, pero al final me agarré un camioncillo a la estación de tren y de ahí un tren a Torino, en total fueron como €19. No confíen en la raza de los aeropuertos nunca.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kingston upon Hull</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/2022-03-20-kingston-upon-hull/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Mar 2022 13:44:34 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/2022-03-20-kingston-upon-hull/</guid>
      <description>Estoy añadiendo estas fotos de lo que he hecho en el último año, estas son memorias de viajes pasados.&#xA;De hecho hace exactamente un año de este viaje, entonces vamos a decir que por eso lo puse hoy.&#xA;A mi llegada a Inglaterra, este fue el primer viaje que pude hacer, debido a que llegué en medio de la cuarentena, esto fue en Marzo de 2021.&#xA;Hull es un puerto en Yorkshire del Este, puedes leer más en la página de Wikipedia, y ver la ubicación en este mapa:</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
